[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 31 , 魔進戰隊 06

幪面超人 Zero-One 第三十一話

魔進戰隊 煌輝者 第六話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

朝日電視台

冇咗楓林綱重可以係邊睇？

晏啲search下先

感激

楓林死咗先知原來咁多人靠佢追每個禮拜嘅拉打
明明又慢又低清 補舊拉打就話方便姐 追播緊嘅真係狗也不屌

其實最主要難揾，揾到撚用佢咩十幾秒廣告，一lag就low好耐。

facebook有個比較大既拉打page日日都有放link

點解會有人用楓林
又多廣告更新又慢

肯上facebook 搵大把啦
不過唔好share 開去
靜靜地自己睇
但唔知今集開始有無

唔該曬，少用facebook所以唔知

FB再生個專頁可能係台灣人版主講明一個月唔更新 有link請巴打加密分享

冇link定要bT

新po lm

好唔方便

lm

1000%隔離果兩件真係愈睇愈有潤動契弟嘅感覺

好冇印象嘅潤動契弟，完全係雜兵嚟

以前cat walk拍01

一部humangear分身咁用

飛電黎明：或人...要記住...Ark嘅外圍即係Ark嘅內圍呀

pm plz....thx

用開gimy睇
通常快update又唔會睇睇下彈廣告出黎
可惜一樣收咗皮

Facebook 停咗更新

老千著淺色衫真係for碌地用

下集用番assault wolf?

變左亡專用？

將就下

件白衫又爛又燶，好似變咗燒棉花糖咁

終於出返第2集結尾bgm好好聽

屌 有爺幹真好
俾人拎左間公司都仲有錢可以租個地方黎做office

潤動契弟起碼可以同主角群交下兩手
但呢2個雜兵真係完全湊數用

老千今集有個shot肥到

幫老千戰力 up grade

好似幾好J

有冇巴打有睇牙狼
有冇訂真果隻KIBA新骨雕

迅仔好慘，對牛彈琴咁

thx chok巴 正想找

下集亡係咪用force riser 變Assault wolf
姐係有新from睇

自律型humagear靠自己嘅關係，反而令到迅拉攏唔到佢哋
咁阿will同黎明都係唔係自律型humangear？當時冇衛星去學，靠自己去決定一切

1000佬真係好似火箭兵團
每集俾人打飛就完

31集啦 得返十幾集
打下其他敵人啦

副社長個秘書串到，老闆都無面俾

睇個勢老千last boss 失望

雜誌唔係寫會有新黑幕咩

去Nyaa睇raw

老千無新form只會係沙包 集集比人踢飛爆衫

好似話會有個Ark key新form

同一套衫

直接變第二個

咁撚懶

老千發脾氣 笑死

不破原來可以逐個能力用

今集不破係咪拎左assault wolf

比老婆拎左

因為不破唔想咁快shoot刃B

今集又有you are個butt睇

今集同上集打鬥係完全一樣

想拮佢個butt

依加每集都係睇1000％比人打同埋不破家暴

頭先重睇返先知 you are 係喺不破用 Kong 家暴緊嘅時侯順手攞條key

慎入

髮型的重要性

肥過隻豬

Metal hopper之後仲會唔會有直上嘅form?

神終於嚟料🤣🤣

變左大山婆
btw今集腥巴個雙下爬都唔弱

套野就來變真情加寵物小精靈合體
31集啦，都仲係無乜主線...

同埋d牙太大，笑得唔好睇

不破變身竟然仲有新動作 真心癲

真主角

開始悶，集集都1000%趴地

車牌

metal hopper危險值跌咗幾多?

而家腥巴集集都屌住走

唯阿唔係咁慘要用二手野呀

thanks cut
好撚正, 好撚燃 每集睇到哩下都好治愈

過多幾集應該就可以單手開

睇心情

順便拍埋

我成日覺得佢就嚟瀨屎

求翻譯

行CATWALK個種自信真係CUM唔到
即刻唔似HUMAGEAR

飛↗️電↘️或↗️人↘️

shotrise

反而或人個feel完全唔同

求 gif

不破變身
不破 & 孕B Kiss (打戲嗰度)
或人 & 迅仔 超必

有 d 可憐迅仔

最尾或人真識揀
Shesta

但變咗暗殺醬 , 幾時先可以見返 Shesta ?

我到現家都唔明收購間公司點可以唔包公司既產品
同技術專利,
但如果收購唔包humagear,老千又點樣可以停到humagear
如果收購包埋humagear既,或人又點解可以光明正大偷資料開公司
定係根本係bug嚟,唔駛深究

因為秘書囉

又見到暗殺醬,心諗:好心咪俾佢咁早收花啦

似係同一個場用黎拍埋

而家31集仲打老千
之後不破同刃仲要合體打老千
即係35集左右先有新敵人

因為所有技術歸飛電或人所有

9 up

關秘書咩事
咁秘書係1000%定係或人財產

或人

一路都係楓林追緊 宜家先發現原來有其他網仲快仲清

武↗️漢↘️肺↗️炎↘️

即係humagear擁有權係或人度?
咁老千憑咩停曬啲humagear?

咁快打爆之後仲邊有機會做痴漢

憑佢係真係飛電老闆 , 公眾都認為佢有權
同埋憑武力

究竟係邊個變呢

亡

又控制咗不破?

姐係不破又畀人控制返？定係用亡資料入落新既humagear身體度

應該亡同不破分離？

仲以為或人可以左擁右抱2個秘書

個衛星擁有權響老千度，好似一隻game既server咁 佢可以用停止更新呢個方法去停服
依家或人自己用d資料開個私服，靠D humagear進化做奇點自己做server
唔洗靠衛星更新

咁老千間公司既humagear係邊個架,
或人係未可以光明正大入老千間公司搬曬啲humagear走?

暗殺

唔得 但同時基於izu有自我意識想幫或人下
老千都控制唔到衞星zia同humagear
所以一係deactive一係破壞

下面張圖vulcan咁瘦

其實戰鬥系統係咪開始崩
Metal cluster hopper唔夠腥巴同兩件雜魚打

眼鏡娘孕B

今集又悶番。。。
31 集重搞依啲野

似用眼鏡遙控佢咁

係咪應該咁理解
所有硬件(公司本體,humagear啲body,衛星zea使用權等等)就俾老千收購嗰陣收咗

所有軟件(humagear嘅開發技術專利各項)根據上集izu講就係用個人財產名義由阿爺手上以遺產方式繼承俾或人,所以簡單嚟講就係老千買咗部電腦返屋企,但係windows同其他software全部都冇買咁樣,得個殼
而攞01 driver擁有權同使用權應該就係計落有條件下嘅遺產繼承,有兩項條件要由zea判斷:1.要係或人本人;2.或人要成為飛電嘅社長,如果滿足唔到條件,咁01 driver就會由飛電公司託管,即係好似啲有錢佬寫遺囑嗰陣有時會寫低話如果個仔未做到呢咩咩咩,咁俾佢嗰舊錢就會交俾啲咩人託管住先,直到佢完成到先會俾返佢咁,所以如果冇推論錯嘅話,老千買咗飛電其實只係買埋01 driver託管人嘅身份,而izu就咁啱發現條件只係有寫要或人成為飛電社長,而冇寫明係佢一定要成為佢阿爺創立嘅飛電intelligence嘅社長,所以就即刻幫佢開間新公司叫飛電xxx,咁01 driver嘅條件就滿足返,擁有權就落返或人手上

其實就即係審死官繯首之刑同繯首死刑嘅分別

屌你迅好型

害怕2.0 EX•改

好似仲有一個form,有d期待

迅復活左突破左奇點冇咁多ark耳屎
洗白都洗得幾順暢

演員都相對表現得越來越好同成熟左
思想仲係細路果陣太難演睇得好尷尬

下集有行catwalk片段

滅爸幾時有新form

Shooting Blast

可能冇新form仲好
一個form打到尾仲型

魔進戦隊中字係咪通常都遲成日
睇完上集預告仲鬼死咁期待5歲小夜

不破：你夢想係咩？
心智五歲唯阿：成為小魔女

放心下兩集都係出新ai繼續職業單元

45今集又俾人打爆

今集zaia員工全數碌地

點解不破今集咁型會無人提

第一下 Shooting Wolf Pose
第二下 Punching Kong Pose

仲有起腳踢子彈

如果今集啲humagear可以變來變去係因為不破

5歲小夜 ep6

izu個身係未屬於老千
佢咁樣寫,寫到老千好似弱智咁
送key,買空殼公司,集集碌地,
仲有之前好似收收埋埋知道好多嘢咁,
但啲兩集好似露曬底變咗個普通傻仔咁

其實滅係咪得罪左製作組? 迅無論戲份定角色塑造都多佢勁多
明明兩個都係開劇反派, 定係二叔年紀大做唔到咁多集皮套?

DAY字幕組半日就有

搵到了

不破本人youtube條片有講到 今次變身動作應該係佢諗出嚟
話因為wolf同猩猩對不破嚟講係特別嘅存在 係屬於自己嘅子彈 所以keep返正拳同反拳
然後話rampage有大鬧嘅意思 所以之後就起勢咁打其餘嘅子彈

一路轉身一路打子彈依下佢話其實一直都唔確認到底打真軍嗰陣做唔做到 私底下自己練過

理論上係,以佢嘅公司規模其實求其搵個法律顧問都噏得出可以告鳩或人佔用他人財產,不過01世界其實都擺明冇法律可言(除咗打工比賽之外),如果唔係老千一早因為襲擊公職人員俾人拉鳩咗啦同埋佢都不屑humagear,留izu係手都只係為咗想攞zea資料

佢不嬲都係傻仔 送裝畀人打自己
之後已經碌咗幾次地 呢集仲要走去挑人機
好似碌上癮咁 每集唔碌唔安樂
嚟緊仲要連刃B都跟老公一齊打到佢碌地
佢收購到飛電只係因為對家社長比佢更傻仔

下一集嗰個唔係微笑嚟嘅咩

對住空氣ff子彈係到再做呢d動作實在唔容易
唔知佢ng幾多次呢

阿士變身動作夠哂簡單扮插卡都take幾個shot先收貨

呢個form咁多子彈每次變身都要交戲都幾唔得閒

主角都冇佢咁多野玩

新女

He is the main rider!

巴打唔好丁咁多微笑, 你對眼朦晒喇

唔難姐係d子彈就佢唔係佢就d子彈黎拍

我都覺得好正wo，單元主角黎講

睇迅同或人一齊rider kick 1000%真係好正

可能要出動無限魂specter

之前EX-AID BUILD 同ZI-O個訪問好似講過淨係基本FROM有教佢地
之後D FROM自己諗變身動作

唔同mode去變最多好似係永夢，其餘兩個好似幾少下

Humagear由幫人類實現夢想，變成實現自己嘅夢想
除非個個humagear嘅夢想都係繼續幫自己主人，唔係或人之後仲點說服其他人去用humagear

係咪得我覺得謝斯塔好正

pen Q為例
佢創作既新漫畫都係比人類睇 即使佢有夢想都可以同人類有關 係好既方面

正過izu

唔殺番人類已經偷笑

識貨

而家寫到係想幫humagear有夢想
如果智能叛變咁點算
想知編劇會點收尾

另一個問題係咁既營運模式點樣產生收入

日頭打怪⋯夜晚一次食兩件⋯會唔會太辛苦

仲可以用key換樣

換rap個兩個

識換一定換地產妹

好撚搞笑

地產妹麻麻地

係我錯
應該每日換key直到所有combination玩哂為止

係咪唔記得左下集係model

我終於明白老千點解成日想要啲backup啦

玩玩下唔小心換左腹筋崩壞太郎

POWER~~~!!!!

Punching Kong~~

莊吾基本form到Ground Zio都係同一個動作

個感覺有啲似買咗㗎私家車，突然有一日佢同你講佢嘅夢想係做Uber 載唔同嘅人
喺買家角度應該普遍都唔想喱件事發生

每次幫人開返機都收錢掛，或者維修返路邊執到嗰啲humagear拎去賣

講真得不破係型 但劇情推進慢到 已經31集 仲係一樣套路

正撚到

用humagear司機比喻好似岩d....

地產妹ig

套野而家個問題係
1. 都成31集仲慢慢講啲單元humagear既故仔，但明明十幾集已經打到大結局咁
2.太多智障劇情/bug, 基本上冇智鬥，兩邊鬥on9
3. 角色好多但冇咩人推主線，集集喺度睇兩邊社長講重覆既對白
4. 反派方太冇威脅性，男主，不破，迅，滅是但一個都可以壓制老千，刃b同兩隻雜卒更加唔洗講

所以唔該快啲強化老千（最好就出個勁啲既反派）

老千開始集集碌地
孕B強化form威左一集又要碌

Build都指住佢哋笑人哋三場分勝負頂盡五集完，佢哋打十幾個禮拜先完

其實陣營之間模糊咗，堅定立場嘅只有主角、老千、滅，其他人可以自由換咁
不破遲下同滅/唯阿組隊，主角只係由不破換做迅，老千得返兩個無名雜兵

刃b新form唔覺有威過
淨係冧過一隻magear

唔係換返咩
之後仲有？

劇場版黎

仲等緊刄b要醞釀幾多集心情先肯跌反 睇嗰樣似33集揾亡同佢人生相談先得

唯一推主線既只有真正男主-不破
由最初打滅亡迅雷到而家打zaia 最積極既都係佢 推足30集主線
呢排可能自己單機推劇情推到悶 得閒出嚟玩下家暴算
由得或人同腥巴腥兩個繼續痴痴呆呆坐埋一枱

地產妹造型麻麻但真人好得
Izu造型好得但真人麻麻

支持地產妹

好似火箭兵團或者叮噹咁，變日常番

關於4)
想問老千點解得兩個契弟AIMS跟班用?
大公司老細要自己親自落手落腳 (先唔好講仲要碌地幾集)
會唔會太膠

明明有狙擊RAIDER 係我就長期派生狙鳩佢公司門口
一係就每日派AIMS去燒佢公司

學下當年我拎住個BUGVISIOR周圍放BUGSTER病毒先係

真係造型累事,套suit+髮型搞到佢變咗50咁,化妝就搞到佢面紋太現

今集派刃b偷key
仲要淨係偷到已經過時既assault wolf
明明動物園本身就唸住量產而家得不破有
老千真係史上最廢加柒既boss

好似係

viu 依家有屎王

IWAE!!!

唔知廣東話版會有幾柒

東映養豬計劃開始

IWAE廣東話要點講先有渡邊果種霸氣

和治

祝賀啦！！！
我屌

有廣東話你聽已經好好架喇

祝賀吧啦

走得太前

開香檳啦 !
有請小鳳姐 !

逢魔講野無左霸氣，好中二病

佢果句 " 下次我一定會擊潰你間公司呀 "我自動腦補左做 " 下次我一定會捉到比卡超架"

果～然～翁～

中段會叫 白和治 定 白色和治

平治，賓治，牛治，腿治……

小鳳姐三個字咪Match到I Wa E三個音囉

我覺得本身或人個夢想都已經怪怪地
humangear生產出黎本身就係為左協助人類做野, 係人類既工具, 好聽d就係人類既伙伴啦
連呀爺本身都話humangear可以令人類從勞動中解放
但而家或人既取態係 : 要以humangear既意願為先, 佢想點就點
我買左果個職業既humangear就預左佢做果樣野, 但又要睇佢想點想唔想做? 佢唔想就放生佢再開發過第二個?
或人想要佢地同人類平等, 咁其實就好似創造緊一個新既物種加入人類社會咁, 個本質上都已經好怪. 你話要好似對動物咁好對佢地無問題, 但要將一個人類創造出黎既野同番人類平起平坐就有問題

我哋ZAIA enterprise不嬲都來去如風
無錯啦AI~MS

RAP仔: 人類滅亡啦!
社會: 你個野壞左呀 會暴走架
或人: 我個野都可以有夢想架! 佢鐘意點就點!!
社會: 黑人問號?

其實成件事都係怪怪地
機械人本身要做個樣野係設定好左
就算真係有singularity都只會變左係自己想做本身設定左個樣野
sofar都係得迅係真係冇做返原本設定左要做既野

不破變身動作

viu 配音幾好

滅今集出黎竟然冇播邪惡bgm

可唔可以KEY DCD部KTOUCH落去

呢個係90後個post見到
ke圖要試吓先

戦わなければ生き残れない！

勇武GPHONE

humangear有埋心根本已經完全超越人類
都唔知要人類做咩
老千講得啱,或人做緊既嘢根本好危險(佢自己比ARK學習人類惡意都係)

Gay子>基治

依家無左HERO既SUPER HERO TIME
或人到底為咩而戰?

講到D HUMAGEAR聽顧主就係洗腦咁
(喂, 你公司初初宣傳賣/提供HUMAGEAR服務係為左幫助人,
要人去幫手LEARNING, 聽顧主話有咩問題?)
(你後面果隻秘書唔係聽緊顧主話咩?)

咁RAP仔發顛都係佢自由,
迅去搞事都係佢自由
純粹阻到你又睇唔順眼

幫HUMAGEAR搞人權係你阿爺理念咩?
你阿爺同老豆點教你的
HUMAGEAR當做機器, 補助人類, 無問題
HUMAGEAR同人類平起平坐? 咁人類不如真係滅亡算啦

或人有無為人類貢獻過咩

Woz>和治

有心真係麻撚煩
想像下屋企d電器有想法有性格
真係打爆佢

直譯,強國字幕叫蓋茨

題外話依家好多影視網都封
盗版唔應該睇但正版又地區問題
先唔討論用ＶＰＮ用其他方法

如果要你地睇返電視，唔一定奶共台
但可能慢日本一至兩套，即人睇01
你先睇BUILD,你地接唔接受到？

接受唔到
完

笑左izu同不破打動森

劇場版果幕
阿will：我哋幫人類工作有咩報酬？
阿爺拍佢膊頭就走

屌，呢幕完全表達到阿爺只係冇咁黑心嘅1000%，

真係佢嚟?

Yes

應該係，izu ig有po

幾好笑 Izu係咁串不破

其實邊個係阿will

自
原來係劇場版角色

冇聲冇樣, 唔識日文, 完全享受唔到個樂趣

魔進邊到有新一集

但耐唔使都會轉下pose

呢下變得好撚型

唔怪得誠哥係sin.specter

你cap到佢咁撚柒既

其實時王呢兩集算唔算zero one預告
故事又係AI失控要消滅人類

不破每周任務:家暴一次 完成

或人每周任務:打到1000%碌地一次 完成

1000%每周任務:走住來屌 完成

根本如果個個humagear 都可以照自己意識 人類一定會滅亡
所以或人個諗法其實係有問題

我記得企鵝出過食玩
你條帶已經限定，出呢兩條粉餅又限定，仲要呢兩個又唔係受歡迎，邊個想買潤動契弟同溝女肥佬

我諗除左dodo 無邊隻受歡迎

Magia入面腹筋崩壞太郎都受歡迎嘅，係bandai無端端出呢兩個嘅dx覺得奇怪

反而Raider真係冇乜邊個係受歡迎，除咗個肥佬之外全部用Raider嘅都係仆街：陰濕插花佬、拆樓地產經紀、正宗黑警，真係冇個會大家好鍾意

腹筋崩壞太郎個個好似出扭蛋

不破同イズ玩動森笑到仆街，係咁串不破

仲要イズ講啲野好抵死

睇d訪問我覺得不破幾冧izu

或人會睇izu ig live

不破依家淨係差刃未有聯絡，唔通刃真係唔show毒撚

感覺刃真人應該都係懶高竇既人黎

小朋友咀大姐姐

姐控

差唔多差10年

魔王識食
識食一定係食姐姐

阿爺先係正常,即刻醒水停衛星
如果我做個機械人出嚟幫自己做嘢,
突然有日問我攞人工,我都會同阿爺一樣嚇到仆街
1000%比阿爺走得更前,一早知道HUMAGEAR唔係好嘢(不過佢自己比ARK學習人類惡意根本玩火)

已經比左一大舊錢去買humangear然後轉個頭佢又問你攞人工, 係你都心諗做乜9啦
等於你比幾千蚊買左隻狗番黎, 然後過幾日隻狗又要問你攞人工又要比多舊錢佢
又或姐隻狗無啦啦同你講: "屌我唔撈喇" 然後就走左出屋企
跟住個店主就同你講: "拿你要專重隻狗既意願, 佢要走由佢走啦"
跟本成件事都奇奇怪怪

左手拎先啱

不破真係戲內戲外都咁討好佢同イズ釣魚條片好好笑

之前已經識食渠王女王

你可以對humagear好似人咁好，好似人當寵物係仔女咁，呢樣無問題
但講到尾humagear都係人類製造既工具
而工具就要有利用價值先符合世人既價值觀
有幾多人會願意同一班自己製造又能力高既物種分享資源

原本都好地地，為左同迅合作搞到亂曬

老千輸夠未

佢依家跟本係恐怖份子
滅亡迅雷 = 恐怖份子
飛電 = 同迅同流合污, 反人類, 搞HUMAGEAR主義
不破 = 非法持有政府財物, 私有化

老千算係為人類創出一式半招

香港 租都交唔起

靚女

好想高橋出下啲勁嘅敵人
你話主角打輸極都唔死就話姐
老千輸咗咁多次 係ex-aid世界 應該成個拉打消滅咗啦

好肥

講勁又唔勁成個火箭兵團咁, 講反派魅力又冇魅力只係靠出千
靠佢一個拖咁耐真係唔店

佢應該係同大我夾租，個景明明係大我間診所

集集出嚟比人打到痴肺，下集又可以無事出番嚟，之後再loop 過。

成個AIMS得刃+2件蛋散

各rider都有被動技能:高速自我復原
呢樣係默認設定來

只要無死到,第2日就可以無傷/貼塊膠布照打

唔好問點解

好可愛

WoW咗
Viu宜家播時王

呢個角度同笑容加埋大細超
唔知點解好撚似林奠

籃球火

基治和治
Another 夏韶聲係咪斯路和治

Build 佢又冇譯到
Woz Geiz佢又走去音譯

ora到冇譯

有譯喎

一係比人打到碌地再解除變身 一係就知道唔夠打自己解除變身再走佬

邊個?

poppy live

基治 譯得幾好

大佬呀就黎柒過柒達啦

Nicolas Geiz

用廣東話譯幾好呀
起碼唔係蓋茨

攞埋人地間兵工廠都唔識upgrade 吓自己

另外想講點解佢地次次整新KEY比不破
都唔授權比佢
由得佢自己暴力破解

同埋d Key 硬到可以擋子彈
但就可以人力破解個鎖

不破條youtube片有講過rampage個暴力破解係設定嚟，係靠力量整得開個key先有資格變rampage嘅篩選機制
之前啲key就應該真係無授權

但係geiz個配音員麻麻地襯
sogo就ok

一集都未睇
想問下魔進戰隊伏唔伏？

總體上唔un耳就冇問題嘅

重點係睇兩位靚女

咁姐係可以用force riser開rampage啦佢就係格梗暴力開

諗緊個編劇係唔係想講humagear 會進化成點係睇人類點對佢地？
即係好似成日話工具本身冇錯
係用既人想用佢黎做d 咩既問題？

佢又著到555咁

1000%：下次我一定會贏 你睇住黎

唔差

我愛孕B

無人中意所以咪出PB，少量生產，淨係賺果批收集狂想收全套既人

下次係唔係紅色

商戰雖然係拖但呢個就係佢想帶出黎既思想
班humangear個個單元一開始好地地每次都係對家zaia人類做左d衰野先暴走
最後或人拉票所講既就係總括左成個商戰想帶出既野:
humangear其實都係好似人一樣. 你對佢好佢學到咪對番你好(或人對待方式)
你對佢衰(老千果班出千既人), 咁佢咪對番你衰暴走打9你囉
將humangear影射人類, 將心比己, 你點對人人點對你
但問題係而家或人既取態以humangear意願為先, 當佢係一個人類物種咁看待比自由佢地, 無啦啦講種族共生, 咁呢個成件事就走左個歪路

不破依家開直播

我寧願佢平手都唔好集集比人打到爬街

佢個人設好令人討厭 但戰績好唔反派

打完好似無事咁 照常生活
個觀感愈來愈差
Ex aid打老社長 係有文有路
唔會好煩厭 每集都係有需要
但依家一千佬 好似為打而打
打完又無進展咁
明明入咗新篇 但又好似同商戰無分別
變到得返睇不破咁

之後好似跌哂watt咁
1000%又擔唔起大旗
最記得商戰集集打到飛起 下集又一齊飲茶

屌 點解會咁似

典型陰濕反派性格 但戰績係典型二騎式碌地

啱啱睇左Project Thouser 前編

邊到有得睇？

仲有就係依家好似無晒伏線要解咁
講完不破係亡 好似完咗故事咁
明明滅亡迅雷篇 集集都睇到引人入勝
依家同寵物小精靈一樣
播一集講一集故事

Ex aid Build 打同一個敵人
個個係final boss
而且主角係無辦法解決佢
依家一千佬係個個都打殘佢
咁仲需唔需要集集打佢

佢嗌名個陣個腦係響起寶生永夢

老千真係唔適合佔咁重戲份, 更加唔適合做主要大反派, 我寧願佢去到中間就變搞笑角色好似老實人/真社長黎斗咁好過

HOUJOU EMUuuuu!

如果老千角色似鹹蛋超人個愛染城就好好笑

佢初初直頭唔洗郁添啦ELS自己打哂
宜家只能夠講係或人自己唔夠人打

exaid同build打boss講緊係一輸就要可能要死或者世界末日，觀眾會睇得肉緊好多，而家個個都好似打機咁邊個一抆線解除變身就等於完左場game咁

成套野得不破比滅打到入廠嗰次係有少少危機感

maybe之後多到你唔睇

要搶戲，突顯到自己，等觀眾留下留象，係演員要做既野

因為佢想1000%個定位係中期大boss
但而家出黎係exaid既難波/build既肥社長咁
你仲要人頂十幾廿集

基本都會設計埋比佢地，咁如果你有心既，可以同武指講，大家夾下咁

學或人話齋, humagear係一面鏡，人類點對佢地，佢地就點對返人，被動的
所以就算有叛變都係人類既錯

最辛苦係後製

個重點係當機械加入左AI之後, 人類當佢地係工具, 咁如果係做工具既過程中學習左人類既感情, 擁有左自己既感受同思想, 咁人類仲係咪應該對佢地係工具? 定還是視佢為一個人咁看待

肯定fans嚟

黑化之始

上次比人講完,繼續cos,重唔係fans

其實係講緊種族問題，當人類創造左有意識既生命
咁佢哋仲係唔係單單係工具？
其實個主題好出，但大家仲用要舊時代既諗法

打個比喻：你老母生你出黎要養兒防老，有日你懂事，你唔撚想俾家用，你老母話你係佢生出黎，佢就有權殺你，你只係養兒防老既工具，rap友暴走係咪好正常？

如果ai有誕生左自我意識，人類可唔可以同新物種共處？

迅果個黃色嘅咩？我記得好似係綠色

其他humagear無偏離自己設定做其他嘢係因為感受到人類嘅善意同引導，好似個漫畫家想培育個助手咁，我覺得成套01個中心思想就係你點對humagear, humagear就會點回饋返你。漫畫家唔當humagear做道具，無逼佢一直做助手反而想幫佢出道，令佢知道畫漫畫嘅樂趣，咁佢自然會想成為漫畫家。

雖然迅畀滅整出嚟之後甚少同人類有交流，但其實頭幾集唔跟滅命令放走隻humagear同最新嗰集幫01打老千，都受人類善意感染嘅後果，所意本質同其他humagear應該無乜分別。

睇緊老千外傳
老千個計劃靠外傳補完先知佢搞緊咩

漫畫？

笑死我

唔係,我做架車可以自動導航,突然佢同我講要人工,要有夢想
仲會暴走,
之後或人仲走去"解放"佢地

咁如果你架車有左意識，人類是否會尊重呢種新物種？
有自由意志是否等於有生命，需要尊重？
01就係講緊呢個命題，每一個角色既立場就係圍繞呢樣野

或人 - 相信可以同新物種共存既可能性
不破 - 針對愚弄人既幕後黑手，相信自己既自由意志
刃 - 懷疑自己有冇自由意志
老千 - 人類必須控制一切，容不下其他自由意志
迅 - 擁有自由意志同點向社會爭取對生命應有既尊重

咁個掃帚地拖有咗意識你又解放佢
或人仲要係刻意地將未有意識既令到佢地有意識
如果架車有意識我即刻停咗佢睇定啲先,
做架無意識既出嚟
而唔係好似或人咁樣去"解放"佢地
劇場版都話咗你聽智能叛變係幾咁大鍋

個問題係大部分humagear根本未進化
正常人類都會揀收佢地皮而唔係等佢地進化

咁所以或人不停強調”學習”

當一種物種出現自由意志既時候
佢已經係誕生左既生命，人冇權剝奪生命同意志
所以或人講係ai學習左人類既善意就會共存到

就係你生左個仔，佢唔聽話，你就殺左佢
或人就係唔希望見到咁既事發生

你搞清楚,係未有意識,而家或人係刻意地令到未有意識既有意識,
已經發過劇場版事件同多次暴走
你唔消滅都起碼暫時停曬佢先係負責任
就好似佢阿爺係劇場版咁,唔好講咁多,即停咗先算,
你用生仔根本不倫不類,
生仔係你一早知道會有自我意識
而家係我做件死物出嚟突然變咗啲不可知既嘢,
仲要暴走加容易比人hack,
之後我仲繼續加出盡力令到更多死物變到有意識
按你講法,你個仔犯法駛唔駛坐監,
咁係未應該拉曬啲暴走humagear,而家你個"仔"大曬
唔駛理幾他人安全
一係叫或人同佢啲仔搬去火星啦

想問戰隊重有冇得睇？難得兩條女都唔錯

滅好似未完全收佢檔 不過都差唔多 第一次見反派咁廢 對住邊個都比人吊住黎打

追下post就有 百幾頁開始

田崎同井上都嚟埋

學法律

睇完XX特攝聯盟
爸腥外傳殘體字post....
爸腥呢個人比想像有深度好多...
一直笑緊佢碌地
到今日佢一直都無輸過...

exaid老社長雖然都屢戰屢敗，但輸都係因為主角方有無敵在場，反而老千真係除咗恰下raider真係阿豬阿狗都打得贏佢就算佢遲啲真係出多條ark key變final boss都除唔到陣柒味

佢如果唔係有秘密武器要遲啲先出就真係史上最on9反派

仲要遲d見唯會變番好 應該會吊打埋佢😂 真係除左阿豬阿狗邊個都打得贏佢

收購飛電但最重要個衛星access唔到

cls

但係死物有自己思想 思維嘅時候係咪仲係死物呢？
有自己思想等於有生命？
呢個point正正就係AI 題材其中一個大題目

呢一集講出嘅重點就係
humagear 同人一樣有夢想
人同humagear都一樣可以係道具

係劇中humagear係相當普及，連醫院都有咁大量嘅同時，佢地亦都可能有自我意識嘅時候，意思zero one世界將會為數不少的有思想嘅群體出現（假如人類冇清算hunagear先算）。咁將一班有自己思想或將會有自己思想嘅群體消滅，咁同種族清洗好類似，分別在humagear唔係organic

巴打可能激動左少少就係 有思想就等於一定會犯罪呢個前設
雖然劇中有好多都係暴走（因為要賣玩具 ）但上集同今集IZU 同G pen都開始有自我意識 佢地都仲未犯罪
如果大家有留意開AI題材
AI最大嘅特點係 Learning同小朋友嘅純潔
呢點同人類都好相似 人都係一開始就係咁
之後有好多事情代表唔同嘅「陰我」出現或者 俾人控制
再加上冇「自我調節」 導致人嘅墮落或犯罪
Humagear暴走都係類似嘅道理

咁會暴走就等於唔可以一齊生活？
我諗無論人同humagear都會有暴走嘅位
但係兩個種族係咪唔可以和諧相處互惠互利，keep住互相仇視呢
現實啲講 humagear係同人嘅利益有衝突 但係zero one嘅世界humagear 都有一個好大嘅作用同依賴就係做人厭惡嘅工作 唔通可以一下子換哂成間醫院嘅humagear咩
處理新種族出現嘅問題 要殺哂暴走嘅人 定係好似 或人把膠劍就好似再教化嘅作用 幫暴走左嘅humagear還原

點處理humagear覺醒 ？
覺醒係咪一定會暴走？
暴走一定番唔到轉頭？
點處理暴走後嘅問題？
點平衡雙方利益呢 ？
我諗有排探討

humagear 同人一樣有夢想
呢個就係佢既矛盾之處
humagear個本質就係商品, 比人創造出黎就係販賣比人使用
但或人係講佢地有夢想有自我既時候同時又作為一個生產商去販賣緊佢地. 情況就好似你販賣緊黑奴同時又同人講佢地有夢想係同我地普通人係平等, 成個想法係好有矛盾
再者humagear係人類生產出黎, 個設定性格職業咩都係人類set出黎, rapper係因為佢係rapper humagear佢既想法先比其他自由有個性, 腹根就只可以做搞笑, 呢d全部都係人為調較, 即使g pen自由極佢都只係會做漫畫因為佢先天setting就係畫漫畫. 當humagear個本質絕大部份野都係人為既時候, 又點樣為佢地爭取''自由''呢? 姐係響100%裡面爭取5%既自由?
到真係humagear有自己既自我, 唔再受限制於飛電同用家, 咁呢個humagear對飛電同用家本身都係冇利益, 個漫畫家係咁岩同G pen個夢想一樣先有個咁既happy end. 如果漫畫家真係需要個助手既, 咁或人咪要免費再整多個G pen mark2比漫畫家? 到mark2有自我又要整多個mark3. 咁長遠黎講對飛電係冇利益而社會上係會多左堆比人類優秀既物種, 到最後可能係g pen請番漫畫家做助手. 除非humagear係受限於"協助人類"呢個性質咁就冇問題, 但咁又同自我會有矛盾.
物種共融人個topic係冇問題, 但用humagear講物種共融就好怪. 因為humagear本身個設定同人做本質係唔適合

如果係講設定嘅話 又會引申去第二個問題
設定同天資都係一種類似嘅概念
AI 設定 係根據設定者（人/非人）需要去設定
天資 係現實生活某程度都有人做 好似以前貴族通婚 或者依家嘅基因改造等等 雖然未發展好啦係現實中
但係AI 同 人 會唔會按自我思想 意志 去超越 設定同天資 去做自己想同嘅野呢？

Humagear 呢類AI本身係工具 但假如佢地有咗自我 有思想 咁就係唔係生命呢 我應該用「靈魂」好似適合d
如果有自我思想等於有靈魂
咁樣去講物種共融就可以講

因為物種共融入面都會講兩個種族之間嘅優劣性同互相需要嘅關係
實際啲講 AI 真係好多樣都超越人類 計算 耐力 同 量化等等
真係挑戰人類地位 不過呢個係以人類自身唔進化作前設
人類係AI未有自我嘅時候 都以AI提供服務 方便自己生活 可能未有其他挑戰者出現去令人類進化
係劇中 拉打同raider就係人類以humagear作挑戰者去進化係例子
當然係俾小朋友睇嘅節目入面 主角通常都係大愛撚
所以一定要講共融 尊重生命嘅元素
理論上做唔做到 考慮因素好多 好似雙方利益平衡 自我出現嘅時候點去引導 等等
現實上 人總係自私 一定會去保障自己安全同利益先

你講黑人奴隸個情況就好fit，同當年解放黑奴一樣，之前冇人諗過黑人可以受到平等尊重一樣

或人唔係奴隸主，佢只係岩岩繼承左間公司，所以一路做要平權既角色

要將humagear平權同人類平等, 咁或人就要面對2個問題:
1. 係咪要繼續將humagear當商品咁販賣
2. 除左最基本設定外係咪要人為干涉humagear既設定(職業/性格/外觀)等
唔面對既就同佢自己既夢想就有矛盾
當佢解決哂呢d問題, humagear真係變左一個同人類平等既物種融入人類社會之後, 人類對一個比佢優秀既物種既期望係咩, 想佢做咩, humagear自身作為一個高等人類會點睇人類, 會唔會最後變左faiz既lost paradise呢

基本上要賦予humagear人權係冇咩可能
之所以人類當初會想研發AI就係覺得可以控制得到佢哋
如果由佢哋按自己思想做野
我地姐係等於比呢個優秀過人類既物種任意魚肉
仲有啲humagear講兩句就暴走
我串你兩句你就話要殺哂所有人類
咁唔驚你就假啦

正常做法
係停哂所有生產線佢
仲有回收所有humagear check下先

btw呢套野講法律同正常做法真係無咩意義

d人做犯法野都無人追究既
咁多單暴走仲未見到有一個高層要坐監/扣留

唔好用腦食下花生咁睇會輕鬆d

樓上巴打們講既野編劇應該從來冇唸過

動物園皮套咁快爛咗?拉鏈下面屎忽個位

又唔係咁講，高橋係exaid入面都有探討過生命既意義
當病毒有左自由意志，咁佢地係咪擁有生命？
最後永夢代表既係生命既重量都係平等同時重要
鄙視個啲玩弄生命或者對生命唔尊重嘅人

我覺得佢拍完zero one吸晒人氣就唔會再拍劇

玩Marcus線果陣好想佢大嗌「！」

個個都調轉條腰帶

又一隻 訂左mini又要訂埋

捉個路人變身

拍拉打可以增肥

肥撚過電單車

點解突然肥左咁多 東映真係養豬場黎

叫乃愛俾啲肉佢啦咁就平衡返

我覺得佢個軀幹係ok既
當然再大波+大籮少少冇人會介意

肥到仆街

好想知東映嘅飯盒入面有咩料 可以食到咁肥

點解刃B無咩點肥到？無飯食？

好似本身已經係肥底

真人硬係怪怪地

咁比佢食佢都可以唔食嘅

秘書成日拍片食野
仲要食親都高脂
唔肥先奇

指甲油係咪你後加
bandai果隻好似冇，劇入面有

佢應該飲食有節制 通常拍寫真集都要保持身形 當佢真係變做演員 我諗佢會變肥

不過有肉地先正 攬起上黎先好攬

咩呀 有食極唔肥既體質架嘛

都好難keep住咁瘦 點都會有少少肚腩 如果食咁多嘅話

東映係咪一日三餐都包哂
佢對隊crew都幾好

真係唔知 想知係未餐餐有A4-45和牛先食到咁肥

我只可以同你講
我都係呢種體質既人黎
我一日起碼食4餐
但完全冇肥既跡象
肚腩呢啲都有既
岩岩食飽個陣囉
過多陣又冇左啦

公平咩

最近陪隻狗跑步
結果人無瘦
隻狗瘦左

呢排日日屈喺屋企養肥自己
本身平時都會跑下步
而家

戴口罩出街跑步好撚辛苦
我寧願食少D野

戴住口罩跑不如唔好跑

以前我都係咁 不過結左婚之後 比老婆養肥左 利申年紀唔大

集集比不破打到碌地 打到瘦

用豬咀

因為當佢貪食嘅時候 , 我會打佢手扳

但我其實都係為佢好

final from末知直徦

另不破做乜最近成日直播温法律書？
想知01演員ｄ學歷

fan art嚟
入面2個izu form仲靚

太假，特別係個膊頭
同埋流出通常係畫唔係相
學歷，不破早稻田法學系,唔知而家係咪final year；唯阿早稻田人類科學系； 或人專門學校讀廚；izu好似讀緊高中

迅就讀建築，滅就唔知有冇讀大學

唔怪得近排見啲人話不破係「孤高之狼」（失業）

咁高學歷,其實係咪唔唸著做番演員,重有拍拉打唔係全職黎咩?有時間番學?

變狼既通常都係失業大軍
巧(炒散王)、次狼(日日喺城堡捉棋)、不破(日日打老婆)

近年靚仔嘅拉打主角係咪得賤兔

進nisan

我覺得sogo都ok 雖然矮

成日都唔明日系髮型係點處理
一出汗成個瀏海同滴水咪會連同啲髮泥mix埋啲汗癡落塊面同條頸度

次狼算唔算失業，佢2008年份工算kiva嘅部下或者保母咁嘅工

其實好MK同有啲老土呢啲頭啲毒L好鍾意整呢啲頭反而或人嗰個髮型其實幾好

戴住貓耳耳筒開台

イズ直播玩動森